成班係咪唔撚記得左最重要係真普選

所有既犧牲既目標都係最重要既真普選

係撤回

係血債票償

咪又係奶共

撤回係訴求
真普選係防止再出現赤化
反黑警係對抗守護政府既士兵 有佢地係度一日 無可能答應訴求

係自由啊屌你老母。

一到午夜凌晨特別多啲轉風向嘅post